咪撚再亂咁係ig fb po閃嘢

屌你老母逼我開post鬧人
宜家政治問題都未解決
你同我po 閃嘢
我真係唔撚想知你同第幾個女一齊
次次睇緊ig
好地地關心緊宜家屋企發展成點
同我走去po 閃嘢
咪撚再po

毒撚幾時都係咁可怕

由6月開始 成2個幾月無睇過依啲post

仲學人講民主

Post乜關你撚事咩 出去發夢溝到女咪放下閃
你唔抵得？

日日都精神緊張咩 輕鬆下啦香港人

阻到我睇其他po ar
屌你老母

咪就係
成班人都唔關心香港

雖則話發夢係好緊要 咁但係人地發夢以外都要生活架嘛
放鬆啲啦香港人

吹啊？屌你老母

睇標題我仲以為你話post用閃光筆去拜訪毅進仔俾藉口人哋入 點知係啲咁戇鳩嘅嘢

cls 訴求還訴求 唔比人有生活

咁你咪unfollow囉死毒撚
惡撚過共產黨

同共匪一樣咁專制
post其他嘢=阻你睇post
唔講仲以為你隻手斷咗唔識自己碌走個post
定其實係提子人地又換女？